集思廣益 一人一個獨居先敢做嘅野

係屋企大聲唱BTS

Same

Waiting for the AnnnnnnpannnnMannnnnnnnnnn

連登仔一啲創意都冇

痾屎沖涼唔關門

裸睡

一路食飯一路打飛機

未試過獨居

然後加餸

沖完涼唔會即刻整齊咁著哂初
亂咁跳舞 9fing